{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009960",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "커피 2481"
    },
    "text": "チュンマノルウェーの森アパート正門のすぐ前の建物2階に位置するコーヒー2481は、穏やかでリラックスできる空間を提供します。 ここを訪問するにはチュンマノルウェーの森アパートに来てください。 メニューとしては夏限定で100%スイカジュースをご用意しており、価格は6,000ウォンです。 また、オリーブチャバッタサンドイッチは12,000ウォン、クロワッサンエッグマヨサンドイッチは9,000ウォン、済州蔓人参ラテは7,000ウォン、生姜ラテは7,000ウォン、2481クリームシュペーナーは6,000ウォン、バタースコーンは3,000ウォン、ブラウンチーズクロッフルは7,500ウォンです。 どちらも、さまざまなおいしい食事や飲み物を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーヒー2481はどこに位置していますか？",
            "answer": "コーヒー2481はチュンマノルウェーの森アパート正門のすぐ前の建物2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "コーヒー2481のメニューには何がありますか？",
            "answer": "コーヒー2481のメニューには夏限定で100%スイカジュース、オリーブチャバッタサンドイッチ、クロワッサンエッグマヨサンドイッチ、済州蔓人参ラテ、生姜ラテ、2481クリームシュペーナー、バタースコーン、ブラウンチーズクロッフルなどがあります。"
        },
        {
            "question": "スイカジュースの価格はいくらですか？",
            "answer": "スイカジュースの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブチャバッタサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリーブチャバッタサンドイッチの価格は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロワッサンエッグマヨサンドイッチの価格はいくらですか？",
            "answer": "クロワッサンエッグマヨサンドイッチの価格は9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "済州蔓人参ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "済州蔓人参ラテの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生姜ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "生姜ラテの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "2481クリームシュペーナーの価格はいくらですか？",
            "answer": "2481クリームシュペーナーの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バタースコーンの価格はいくらですか？",
            "answer": "バタースコーンの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラウンチーズクロッフルの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブラウンチーズクロッフルの価格は7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒー2481で楽しめる食事や飲み物はどのようなものですか？",
            "answer": "コーヒー2481ではさまざまなおいしい食事や飲み物を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 478
    }
}